希望各位同身邊的SP講聲 響應明天罷工罷課

唔罷工罷課,唔同 他/她 扑野